給張建宗的一番話

反正你係班警察之上
今日見到你替佢地既行為道歉
反被你班手下指責
反正警察入職門檻咁低
倒不如剷除反你既人
請一班忠心既